有冇侵侵中招概念股介紹 ？

中資股 ？
BABA ?
NIO ?
JD ?

Mrna

收收埋埋啲解藥咪拎出嚟囉

Biden: 買Tesla
Trump: 買twitter

GILD

APT 口罩股

700